英超最有潛力中場

個人認為 （排名分先後）:

1.張伯倫 （利物浦出得40m黎收購佢，相信係睇中佢ge潛力，相信會係英超最佳中場之一 ，謝拉特ge真正接班人）
2.迪利阿里 （有目共睹，唔駛講）

3. 韋舒亞 （阿記十號）

張伯曲線要講明

alli呢

師兄驗眼？

我直線泥，非曲線

耳和鼻

迪布尼，有機會做到英超top5中場

Winks 真係比以上3位好波好多

我真心啦，但佢而家仲未top5？

卡域克、普巴（曼迷話好勁）
簡迪、世3、施華（公認）

奧燒
法比加斯
施華
普巴
阿里

宜最有前潛質都係熱刺Winks

ching 做咩瘋狂吹奏😢

Tom Carroll
Mason

next: winks

真係好波

切

Jordon Ibe

連加特

普巴

R山